[真毒]主席我要求點人數

無人

d偽毒出晒去

希望新嘅一年冇咁驚女仔

係gym 房
慣左咁多年 已經唔覺有d 咩

mekooooo 報到

無女留名

出哂街啪啪啪啦